[膠化兵法] 紅旗式抗爭方法 "支持獨立查警委員會返工日"

大家都知道呢兩日班POPO好客氣
仲要用記者洗白
大家咁打媒體會狂失分 我同幾個痴撚線既巴絲諗撚左條屎橋
[長帖小心]
一定要做的
1.唔好破壞國旗~ 呢個係用來借用既光環 你唔好理支旗咩意思 最緊要係我地都係用黑衫
2.係要光環同傳媒幫手 大家一定識做的
3,絕對非暴力 唔洗你出GEAR , 一定要拎國旗

首先分兩個階段
1.用黑衫軍團力量組人群做野 唔洗申請咩春通知書 DLLM
搞吸引注意活動 比如清潔公園 執水貨客垃圾 同阿婆執紙皮 派食俾無家者
( 可以放心用餐劵同物資 子彈點用很隨便 自己射係方法 彈俾人用一樣有用)
最主要做既係 低成本 夠gimmick 一星期搞兩次 人數唔洗多 要分散
第二階段 就係用呢D野去宣傳 要POPO獨立委員會
盡量拎光環 求單野夠哂猛 記住要出位要gimmick
比如搞"支持獨立查警委員會返工日" 唔好俾白鴿食人血饅頭 也不會送頭
只要可以贏光環 唔好怕手段污糟 你迫唔到政府講野 就要令街坊同藍絲無借口砌大家
2. 你咩都好都以紅旗為記 咩都講紅旗感動大家
國家機器吹你唔脹 有1先有2階

勇武派可以交替同紅旗組出來示威
人數少做突擊 虛則實之 實則虛之

解決和理非同埋同溫層的方法